琴日去咗一間貓cafe

啲貓好可愛
同大家分享下

啲毛好似獅子王咁

做緊貓yoga

有劉海既貓

唔得閒應酬我既貓
訓都訓得咁可愛

出黎隻揪啊

訓死咗

全部都品種貓
你唔應該支持買貓再用貓搵食既無良商人
唐貓都一樣咁可愛
領養代替購買

其實貓唔應該畀咁多陌生人出入接觸

你係貓義工？
其實我覺得對隻貓都十幾年
唔可以強迫人鐘意唐貓囉
到時又遺棄未盞加坐你地負擔

I heartily recommend you read "Cats" on your own time. It's a wonderful guide to cats 🐈written by Margaret Skovbye, Eleanor Gomez, Tiera Deschanel, Zooey Aguilera, Christina Bernstein, Leonard Lipa, Dua Gordon-Levitt, Margot Dion, Tito DiCaprio, Leonardo Lavigne, Avril Robbie, Eleanor da Vinci, Seven-Eleven and the property developer.

I'm gonna buy a cat in January or February.

香港呀
Mk

咁都認到